[突發] 前利物浦領隊侯利亞逝世

RIP

B/R Football
@brfootball
Former Liverpool manager Gerard Houllier has died aged 73. RIP.

RIP 一路好走 YNWA

rip
好似早幾年個心都有事

2020

RIP
就算喺利記被炒之後都覺得佢好勁

第一次唔教利記就係因為心臟病

Walk alone

rip

Rip

咁後生就走 RIP🙏

2020又死人

帶領利奪得米老鼠5冠王

佢之前都是維拉領隊，Rest In Peace……

R.I.P.

教利拎米奇老鼠五冠王
教里昂做左皇馬剋星
反而維拉真係無咩印象

Rip
\|/

好事嚟

RIP

艾拉維斯嗰場勁經典

2020
完喇好嗎

見證到利攞英超都無憾啦

佢教緊嗰期已經試過一次個心有事由Phil Thompson 頂咗一排

RIP 佢之前身體一直都唔係咁好

教得果一季無印象係正常

又一名人離世....

咁你快d同佢一齊walk啦利狗

死猁狗 汪~汪~汪

應該係琴日見到富臨㩒屌猁所以激到死

利迷會永遠記住你，YNWA, 有好多已故名宿陪你係我哋記憶裡面

屌你老母 2020

2020又殺人

RIP，一代名帥

Rip 教過我